夢幻島vs巨人

滅世方面有 諾曼vs艾倫
和平左膠有 艾瑪vs艾爾敏

巴打講中我心中唸既野

左膠mikasa

手機俠屌打

Emma左得嚟冇害其他人, 用自己作為實現理想的代價
Armin左膠得嚟係害死同伴, 殺自己友。

夢幻島完得唔差
角色性格連貫
巨人睇到尾
仲未明艾爾敏果班槍口對內的25諗乜